嘩，尋日銀髮族遊行做咩個個拎住枝美國旗，怕唔怕美國人見到好反感

上年香港人權法案通過果陣你訓左？

人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係美國佬舉乜撚美國旗
鬼佬見到只會反感

又鞭😹